仲有一個星期，大家需要準備好區選

我覺得去到而家，區選對我哋黎講係一個成敗關鍵
區選唔似立法會，無配票，純鬥高票數，其實可以理解為一次公投
你見政府落廣告，組織人去清rb 已經好明顯大打緊民意牌
黎緊一星期既行動真係要好小心